預祝祖國生日快樂 #244yo #independenceDay

今年冇煙花睇…哭左